阿妓今夏預算只得4000萬，愛美麗：我屌你老母

根據《每日鏡報》的消息 ，阿仙奴今夏在轉會市場上有4000萬英鎊的資金預算，如果阿仙奴能夠成功獲得下季歐聯資格，資金將會更多。

該媒體表示，兵工廠在今夏會在轉會市場進行收購，目前這支阿仙奴需要重建。預估阿仙奴會獲得4000萬英鎊的轉會資金，若進入歐聯這筆轉會資金可能會增加。同時，阿仙奴也可能出售球隊中某些球員，以降低工資壓力。

此前有傳聞稱，阿仙奴想要引進般尼茅夫的賴恩-費沙（R.Fraser），蘇格蘭人今季在英超聯賽中有7球和12次助攻入賬，助攻榜上僅次於夏薩特（E.Hazard），球員與般尼茅夫的合約僅剩一年。

在藍斯（A.Ramsey）即將離隊的情況下，艾馬利（U.Emery）將著重於補充中場，此前也有消息稱包括梅斯達菲（S.Mustafi）在內的後衛球員將被清洗，後防線的收購也需要艾馬利來考慮。

佢由教PSG去到呢間乞衣球會都幾大衝擊
而家牙記買人預算連富咸都不如

垃圾球會落去英冠陪富成啦

推